【有解構圖】無根男花5萬再造陰莖 44歲破處展開新一頁

英國曼徹斯特一名44歲天生沒陰莖的男子，自2014年以來花費5萬英鎊（約51萬港元）接受多次手術，早前終正式置入以前臂皮肌塑造、功能與常人無異的人工陰莖。近日他與伴侶首次開腔，笑談「用後感」，稱終於可以展開人生新一頁，更計劃生兒育女。

沃德爾與交往6年的伴侶法比安（Fedra Fabian）日前受訪，指兩人在荷蘭阿姆斯特丹度假時第一次親密接觸，歷時半小時；前者指感覺非常美好且自然，後者則指人工陰莖外形與常人無異。此外，人工陰莖亦與睾丸及尿道連接，因此兩人或有望擁有下一代，一同共組家庭。

沃德爾（Andrew Wardle）因天生患有罕見的膀胱外翻，只有睾丸沒有陰莖。因身體缺憾被生母遺棄，後獲一對夫婦收養，但從小就需要經常進出醫院，曾接受尿道造口手術，亦因此感到與社會格格不入。沃德爾15歲那年輟學，其後沉淪毒海，縱情聲色，甚至先後兩次企圖自殺。長大後他與女性的關係亦困難重重：「我長期有女友，但不會與她們上床，會用通宵看戲等藉口避開。」女仕們還因此認為他相當紳士。

直至2012年獲安排與倫敦大學學院醫院泌尿科顧問伍德（Dan Wood）相談，沃德爾才重燃希望。但過程絕不輕鬆，沃德爾於2014年2月進行首次手術，移除尿道造口袋，以及進行可控性尿流改道（Mitrofanoff），改善他的腎臟功能。

沃德爾表示，原本整個植入過程預計兩年完成，但期間出現感染，最終花了整整5年。與此同時，伍德亦轉介他與另一名泌尿科專家見面，並確認人工陰莖的尺寸，沃德爾笑言因自己有健康的前臂，因此可擁有合適尺寸的人工陰莖。

2015年11月進行第2次手術，醫生分別從沃德爾的左前臂及右腳提取皮肌、神經及靜脈；並把沃德爾部分臀部肌肉轉移至沃德爾的左前臂。去年12月再次進行手術，將裝有生理鹽水的儲水囊植入沃德爾的左腹，並留下造口，準備與人工陰莖進行接駁。直至今年6月，沃德爾正式進行置入人工陰莖的手術。沃德爾笑言，他如今是半人半機械，但感覺上人工陰莖已與自己融為一體，並對新生活充滿期待。

充氣J

係咪射完都可以keep 住硬

玉莖重生

做零仔咪幾好

人地無jer 都出去玩女

有無快感?

沃德爾15歲那年輟學，其後沉淪毒海，縱情聲色

齋咀唔扑 定係拮屎忽

有冇性興奮/高潮?

冇j都可以縱情聲色

唔通係菊花大開發

咁樣要5萬蚊 起碼加個旋轉震動+噴水功能先值

咁樣咪可以練葵花而又有碌鳩用

連登毒撚情何以堪

白腸使驚無女？

機械洋腸 都係洋腸

點解人地冇鳩用都有女

太監變真男人不是夢

個英國佬連J都無，都有自信過好多有J既毒撚，仲溝到咁多女
叫啲毒撚情何以堪

金槍不倒？

不是夢 但想知佢feel唔feel到 好似係駁埋神經

I know that feel 因為J短唔敢識女仔

玉莖啊 你估駁手指咩

佢可以整30cm

但人地冇j都溝到女 係仆唔到喎 兩回事啊清

J短

點樣縱情聲色
冇j wo 齋摸？

好勁，可以開jj整容院

千杯飲

即係要揸揸春袋先會勃起

無j都有女 我地毒撚捐j比有需要既人算

洗唔洗定期換水

俾人屌屎忽

傻啦 溝人之前人地撚知
就算知道都起碼仆過

可以遲啲upgrade 噴火都得

咪係，就算J短咁又點，人地無J都溝到女
呢個世界搵藉口比自己既人永遠都係失敗者，唔關條J長定短

無J都長期有女友 又拍到長拖
男人性器官生理上真係唔影響滿唔滿足到女仔
等啲男人仲成日喺度比大細又諗住les無性/唔滿足

當制㩒

青頭仔真係青頭仔 你當自己一碌撚咩 同人交心定交撚啊

佢本身就係連腸都無

反而想睇下手臂整出黎嘅J係咩樣

終於可以瘋狂賭J 啦

英國佬冇J都長期有女
連登毒撚有J都冇機會用

可唔可以update firmware 加入新功能？

大把人俾個double都要

佢未做手術之前點去廁所??

自 無睇哂篇文

咁人工陰莖有無feel

無撚有用
有撚冇用

電莖？

遲啲碌鳩就會有 人工智能 wifi

水泵莖

碌鳩會旋轉～

最主要係個人冇用先溝唔到

得彈匣冇鎗

係咪得個插字唔會性興奮

洗唔洗叉電

既然都係整
比著我就加多啲錢整碌直升機jer

冇feel咁不如戴假鳩仲好

無jer就溝到女

找返上一世既 J 數 真漢子

兒 登仔學唔到, 因為佢地淨係識出post 抹黑港女 再怨天怨地

9.1聲道環迴劇院聲效藍牙6.0配超音速馬達1000mb極速脫水立米聚合物潤滑再生無線充電金剛棒

藍牙 攞黎做咩

以後可以隨便賭撚都冇有怕

德爾與交往6年的伴侶法比安（Fedra Fabian）日前受訪，指兩人在荷蘭阿姆斯特丹度假時第一次親密接觸，歷時半小時；前者指感覺非常美好且自然， 後者則指人工陰莖外形與常人無異。
屌你條女老江湖 肯定同過好多人扑過先比較到常人嘅賓周啦

睇文都覺得痛

唔怕性病

係亞洲應該好有市場